煲大黑警開槍射學生呀！！！！！！！！

我係P牌都屌撚曬你班連登仔
日日係到捉三毛屌三毛
覺得裝修過份嘅直接落前線講
唔係成個熱門都屌裝修

Solomon Yue講左話人權法案今個月簽呀
仲係到捉鬼捉三毛你地醜唔醜呀？

見到三毛po唔該冷處理
覺得前線要改善嘅出行動po，唔撚係譴責po

同埋

屌你老母黑警開實彈射中學生

係中學生呀！！！！

係未成年嘅中學生呀！！！！！！

2次呀！！！！！！！！！

全撚部人仲係到屌分化！
做實事啦！
Twitter同我share所有有關依2個學生嘅新聞
無新消息都要refresh返人地呀
依2槍係幫我地過人權法案好重要嘅武器呀！

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

自推 1/10

2/10

3/10